有冇人一開sem已經好大壓力

點解可以咁多嘢做

你老母又有野做 冇停過
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

呢種

最煩係gp pj 又要分組又要重新識人
一個唔好彩就會遇到比自由騎士更仆街嘅hea做撚

由入學果日起都無停過😂😂

今個sem寫文寫到傻
明明係理科撚

好想叫春

點解啲assignment可以多到咁
仲要唔止一科